====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' idée de superposer grandes et moyennes surfaces commerciales et complexes tertiaires et d ' habitat sur des gares TGV , RER ou métro sur le modèle asiatique va-t-elle se développer ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

